{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062111",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073526?place[place_type]=GID&place[gid]=1073526&place[latitude]=34.9695598762&place[longitude]=127.9915060143&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 비토바다펜션"
    },
    "text": "別主簿伝から背景となったビト島に位置するビト海ペンションは、忙しい現代人のための居心地の良い憩いの場として知られています。 ここは様々な見どころと体験が可能で、友人、家族、同窓会、MT、団体研修などの集まりのための憩いの場としておすすめです。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 もし予約人数に追加される人がいる場合は、ペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に来る場合は入室をお断りする場合がありますので、注意が必要です。 また、青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守していただくことをお勧めし、客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、これにより損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具は搬入が禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 周辺の観光地としては、ビョルジュブジョンテーマ公園、ビト海洋釣り公園、ビト島、三千浦水産市場、泗川ケーブルカー、河東ジップラインなどがあります。 ペンション内にはキリムバンとト先生部屋があり、それぞれ基準4名、最大6名まで収容できます。 さらにバーベキュー場と食事可能なスペースがあり、駐車場も利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビト海ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ビト海ペンションの入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ビト海ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ビト海ペンションの退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに追加人数がある場合、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "ペンションに追加人数がある場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペンションにはペットを連れて行く場合、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失について、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失については、宿泊客に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での炊事は許可されていますか？",
            "answer": "ペンション内での直火方式による炊事は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にある観光地にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはビョルジュブジョンテーマ公園、ビト海洋釣り公園、ビト島、三千浦水産市場、泗川ケーブルカー、河東ジップラインなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にある部屋の種類と収容人数は何ですか？",
            "answer": "ペンション内にはキリムバンとト先生部屋があり、それぞれ基準4名、最大6名まで収容できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 415
    }
}